[請推]推到泛民幫網民讀出以下「遣責聲明」

push

仲警？ 係冇委任證以為係冒警暴徒

推